得一個機會贏到 就係今次喇！

因為身處海外，唯有做文宣仔
最快希望今晚上山

各路英雄 今次一定會贏

天佑我城 我！城！必！勝！

幕前幕後照做